一百分定零分難啲？

屌你 梗係零分難啦！
921 不如試下一個人都唔燃出！

出
唔出